[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4039）

Slow

華倫

猁比多c

13.5 達陣

zaha好波到

14 搞掂
星火又有錢

華西dllm

推 slow

前列大戰。曼城剛戰受挫利物浦，不但聯賽3連勝終止，更被踢出前三位置。球隊鋒力依舊銳利，但守力因傷兵多出現缺口，今場面對少壯派的車路士，要提防對手突擊偷襲。車路士青春無敵，剛戰主場輕取水晶宮2比0後，締造聯賽6連勝並升上季席；球隊同樣攻力出眾，但守將經驗尚淺，今場考驗極大。兩軍各擅勝場，但車路士對賽不輸蝕，受讓多當取「讓球」客勝。

14c

英超都齊心聯

利

修都咁刷得

點解唔入多球 比多球收8千啦大佬 完場先入一球

阿妓補幾

2:2未

7

狼14c

貝迪斯絕殺

痢17？

拖肥又黎成班逼教練走

是日笑話
愛狗 讓球半
阿狗 讓球半
屈福特學人讓波

Yes

西甲真係垃撚圾 同澳職一撚樣
刷刷下後尾無角
得英超係正氣 食屎啦西甲

[img]

咁都無錢贏

屌你老母２場１４Ｃ咁老土？

猁！！！刷多角好冇

得李城正氣

愛蛇定施華炒先？

華西俾人絕殺係咪on9

鏝今場憤怒足球

差李城1角

屌我個角大過關

有冇巴打派..豬撚死

休息下啦你

阿妓快啲刷多粒

拿玻里

所以計我話 波唔係圓形

中哂啦

拖肥班友一有波就大腳清(幫對面清)情況仲嚴重過阿狗

英超好玩到

AC

好撚誇張 假到

有無人話我知半2 全14 係咩概念？？？？

2:2

訓算

英超角大日

收到本。。。。

這就是阿狗

猁17.5b

阿妓上盤-2

非常好

阿絕殺

曼城車仔 會唔會又角大

半2全20都有啦

狼呀

我昨日由1.5k上到16k
捐3k星火 訓先

拿玻好似球員唔Gur個老細？
Frd返未

戇尻尻叫錯左 諗住叫多角點知叫左球
-1c

狼隊今場真係完全無法預測

屌你老母水晶宮輸波刷角做乜9

我了

俾晒機會你買

阿狗拎6張黃？？下場踢少幾多個

唉 好撚肉赤呀！！！弓

Ars -1.5 jump
3b gel

唉屌， １４Ｃ完，仆你個街

唔緊要 有c就得

般尼 李城 呢兩隊既盤今季長追

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊阿啊阿啊啊啊阿啊啊啊阿啊啊啊

曼城3格黨?

原來李城13c ft

阿角大 同中國對家一樣 都係派錢波

lm

大把傻仔細左一場就唔追

曼城角大家點睇

仆街每場爭一角收三十萬

李c 13.5斷左啦

凡是有腳的,都會有12碼

10.5 13.5

Lm

a米角大？

ball b

好人好者買咩角

A米？

角大之夜

想睇飛

好在妓落後 謝謝

leon 半大 終於中返注

波蛇爽收

里昂半大

2$； 一/$， …2$2$；一

修真係抵死 幾球單打唔入俾人杯

痛哭

祖
拜
弗
妓

咪全部最大個角串埋，屈福特爭三個，其他一個

我好早 兩倍都冇

輸撚到怕 一場角都無買 英超盤又無買

祖11c

屌
垃圾利 斷我4x5

又收少左

鏝唔會玩野掛

車點睇

我都係

sor

無貝拿度施華

手足 rb個場上盤小心啲

Ac 角大

鏝3格有冇同路？

我半3入角
半4全14

好撚嬲自己 無衝動注

安玻里上

all in 車仔受讓？

半場去左沖靚涼 一出黎

仲好啦，條友今季跌好多

我要Sane

英超全角大？

係 有無買

全客盤 全角大

冇 訓着左

咁一陣曼一定細

想搵一場all in，車仔掂無

無買ars淨係買左bou
又唔記得買賽前eve 3格

牛B

Eve開太高 又無聽mama買水晶晶

leon rc

入兩球之後紅 對家刷唔刷

eve開到咁係正常
cry諗住買即場，見佢一開就刷skip左無睇

菲歷斯後備

英超角大波post 手足撿多少

昂角大 快

車盤 10.5b 11.5b
RB盤

leon 2.5/3s頂撚住 拿玻上力

個心好痛 繼續度波先

意甲買左兩注角細

10.5s

ac 10.5s

即刻補尼斯和

法甲劇本領先兩粒 之後rc輸返兩粒

10.5
9.5 各一注

Mc-1英超全日唯一上盤

馬體會

拿玻里生性啦臭閪

李城唔係英超？

睇左陣都feel到細 唔撚買了

英超角邊場未派到

唔記得左 仲有熱狗

派晒啦喎應該

Lose

即場算啦 呢隊野

Ok

未

半一 唔屌了

Ac乜都冇

咩事？
由9.5變8.5，係唔係正常
利申，超級新手

車仔買盤 定角大好？

屌
屈福柒角大對完角未
幾注未派

新手唔好賭錢，一入賭門深似海

想要

拿玻個老闆扣班球員50%人工

馬體d角 怕撚左佢

之前罷操都唔夠 又整一單

點解，咁唔洗踢啦

屌 早講

秒殺

前幾日球員間屋比勇武裝修

不料在球員的家被球迷「裝修」之後，球會竟向全體球員下達「封口令」，禁止球員接受傳媒訪問

好撚好笑

魚雷想點

有無人車

上車未？

車 atm rb

鏝憤怒足球

車仔打防反
曼城未必攻得爆
個人感覺角大好D

同路

我車了

想買車角大

齊

入唔到錢

同路了

李城真係派錢 今年明明個攻勢仲勁過利

但場場都淺盤 頭先對白禮讓得平半

利、妓成日梅下梅下就開深盤

上！

1¹111

點解唔買曼要買車

係咪今晚都唔洗入

Who

ok收到

對家穩了

林柏今場踢咩位？

拿玻似針

唔見左咸巴 唔知佢見今晚咁多角大會點

我車係撚伯帶隊
哥狗係啊伯
明撚9你

agger 收錢波

曼城角大?

懶獨特

ON9鏝嬴硬?

real????

係

你老闆扣你一半糧，你返工仲會唔會出力先

馬體會前面好廢咁

會

唔出力踢再扣50%

平半呢下嚇走人 明明連勝走勢

尼斯會cup/和？
想追數

拿波李 0:1

AC果場又想開大

屌你老母 ac米蘭

我拿了

信連登9up

啱

曼車買大波 安心睇波

場場都一球球半 買鳩咩

goallllllll

好彩買左客盤 岩岩仲諗緊補主對沖下

0-1

鏝角大三格？

清唔買仲安心

上連燈 勿認真

即刻入 屌

見鉑主場幾勁下唔敢買

想試下贏錢既感覺

100%開大

係時候買A米即場盤
睇好和

拿玻里=港豬

買角大輕鬆收錢開心睇波

時巴

通常最低水都收皮
半一全五

PO左咪唔中囉

改左名

A米有無咁廢

70 71 同路
你都係度過條

驚仔佢自從del tg我搵唔返佢

可能而家好似one outs咁，
減薪50%但贏波有佣分呢

車仔點解比人讓咁多

365 下體會半大 3.75
狗會 半大4.1

我今日未輸過

拿玻里： 要返工，不了

你覺得車仔好勁咩?

屌2場深盤

你地而家係咩竇？

有無人懶獨特要車仔半小

呢樣真
好q邪
仲要半大果爭一球，下半一開就入

睇個盤係咪鏝嚟多次6比0

無竇呀 我自己賭喳 賤熊仲有上黎

英宇宙聯賽對英冠
讓少左啦

獌都贏到車4粒
無敵鏝起碼6粒

鏝近排唔係好得
哥狗玩殘左

我都好少上 冇乜心情賭波
不過次次都比你捉到

1-1

馬體 來比角細點睇

A米Goal

今晚實搵車仔出氣

AC半大搞掂

又半大

ac 10.5b

今日係少半大
頭14場都係半細...

尾數事前 想有一條中

應該中

意甲球隊拿玻里各項賽事已5場不勝，聯賽落後榜首祖雲達斯13分跌至第七位。主席迪羅倫迪斯要求球員留在訓練基地加操一周，以及住在酒店不得回家，全隊對主席干預更衣室的做法相當不滿，公然違抗命令，而向來處事溫文的主帥安察洛堤亦支持球員決定，令迪羅倫迪斯大感不滿，有可能因此解僱安帥，及於一月轉會市場清洗恩斯治尼、阿倫盧利奧等多位帶頭「作反」的主將。

迪羅倫迪斯據報正尋求法律意見，以球員「破壞球會聲譽」為由，圖削減球員一半人工，並同時要求停止發放肖像權收益，事件恐要於法庭解決。

至於一向作風激進的拿玻里球迷，認為勞資雙方於風波上皆有錯，但傾向批評球員不專業，是成績差勁的罪魁禍首。有極端球迷除了在訓練場外示威外，更騷擾及恐嚇球員，又破壞他們的住所及座駕，一眾球員需聘任私人保鑣，及安排家人搬屋避難。「兵變風波」於國際賽期仍未平息下，意甲本周重新開始，且看拿玻里的球員及球迷會否於球場發生衝突。

尾數

我10月尾先好返啲 有心情賭波
Mon實你

前段澳職可能太傷

夏威夷6-0新力必

ac 10.5 9.5s

有錢到。。。

Lozano又入

屌你啦 你帶我起機。。

拿蛇係咪受愛蛇刺激而short咗

港豬

鏝串rb 驗腦系列

出得一場半大比你關我咩事

仲要係9up

我反愛 愛狗死都唔關我事

中就得。。。話知你認真度定9up

無直播播馬體

Nowe

想問4x5 中緊3關原來係會派住先？

鏝即場升盤

決定迷愛了 場場被人射龜咁射 狂開角大 賭仔救星

是

今晚手痕先開下馬會App
Iphone球探死左 唔識賭了

想問有冇link?

有冇水？

咁你有一條飛過晒三場就收錢㗎啦

車仔9.5b叫角開始

戒賭啦...

gelgor唔出水

5min 0c

Old news is so xxxxxxx

都唔知幾時炒
一個愛狗 一個蘇狗 一個華為敵 仲有高華狗 膽肥普狗
呢5件垃圾都炒咗2件

鏝屌打轟

角大24

鏝好惡

Thx thx

鏝狗惡到

買轟下盤手足準備驗腦 被人㩒屌

信林伯啦

Ac3c

角大24?

今晚有河床對法林明高世紀大戰

12M大戰

馬體同rb又唔識入

有無ATM手足

大波大角

下體角大要了

10.5買B買咗 救陰影面積

菲歷斯後備 隨時靠佢

9分鐘都0C

馬體半大開曬 派

鏝三格角大係咪針得

我

中曬扣本全星火

作客同鏝鬥攻 上年沙利有版你睇

屌ALLIN左車 想入錢買足水買馬體 但PPS維修 揀係依D時間維修

煙蛇廢姐

屌你悶波...無角....

格蘭盤王黎

想要車fg

格林角呢

拿玻里用緊無聲無息刷角大法

有冇手足想同我9UP一陣

轟fg了

ok 最近輸左5k 啱啱贏返1k
點部處？

車仔上啊

軌中咗圈套

111111

111

馬體刷到

55波冇角大..仆街鳥

我贏左14k 輸剩1k 今日贏返3k
好後悔無cash out

同路 3倍抵入

有波入未

求冰

里昂仲未開番波？

贏唔識收
只會輸

即場入咩好

轟fg

刷角入波未

車w

踢左廿分鐘得1角，10.5b開到我再整多隻green object

MC角細了

頭先半2全14啦,驚乜

MC上盤都撕得飛

rb主場炒人未

車FG

唔入就刷角啦

atm rb一樣

車狗

車goal

車

轟 goalll

掂 飛到波到

車goal!!!!!
刷角了

場法甲大霧到佢地見唔見到個波

轟 3倍

3.5-3

Rb入味

%.rb

RB GOAL

車 rb atm

鏝玩完。。。

英超客隊不敗日

角大又可以叫了

atm入啦

曼城今季第四

鏝開到個盤好似打中下遊球隊咁

轟3倍w派錢？

馬體識入波未

goal 車仔 赢盤了

鏝

就

快趣刷角！！！

補埋和波收息

馬體fg?

鏝城cup唔cup到呀

222

里昂頂到？ 買重

鏝城角大 50k

睇關啲 英超都係假

馬體會開親高水半一上盤都係考緊賭仔既定力

3ccc

上次買都西左怕咩

角球雨

半大-1
A米3goal

贏愛滋

荷甲試下開半大

對左拿玻

No goal就攬炒

點解唔出沙狗呢 atm

拿玻

Rb atm 車

我王者獌零封軌 無敵鏝都做唔到

有無里昂手足？

拿玻ng + 盤

atm單邊吊打...但唔入

習慣下

上季就廢車
今季變型金剛

摩奶係度打前一世無運行

??????

keep住但唔好咁快入
直屌客W

atm角細穩到

Mc 11

Gun

1-1 goalll

1-1!

3.5-2

半大易到

鏝快到

屌 車子頂實

半大

刷角呀！

半場就Cup

禁快追和 角細了

傻閪軌，以為自己巴塞，猜乜鳩

kdb

里昂gel得

廢車

馬體識入未

鏝半大gel

衰多腳

az 俾多粒

竟然係英超+德甲半大

ATM 4角控到完場？

Rb12

rb!

刷角呀 車曼

rb正氣到

射爆啲下盤犬就岩

比我收埋a米3 goal

好驚馬體閪

鏝 rb半大cashed

支持

馬體踢緊乜

荷甲

全半大

等菲歷斯

即中

atm求下你入波

1點半得一場0-0

屌你老母里昂頂實丫屌 買撚左5雞野

me pls

馬體做咩封盤

Atm車

10.5 9.5s

dllm 角球又撚狗

lmlm

車仔出波好屎

中哂

lmmm

Mc 21

馬體呢

2:1 鏝

2-1!

3.5-1

車仔角呢 屌你

馬列c勁到

Rb3:0

車手足

屌
半場入球大2.5 4倍...

已杯cls

馬仔入1粒先好無

有病 岩岩曼城杯有2倍

屌你 鏝領先
角大唔企錢
慘到

入夠就刷角啦

曼易到

rb勁到

2.5b cashed

車中伏

Rb咁撚勁

atm入波未 又要叫

反手可上樓
櫻花❌
696 2.5b❌
騎師王 利敬國 10倍❌
光輝第一球❌
祖記1.5s❌
法撚11.5b✅
屈福特1.5s❌
拿玻里第一球✅
里昂第三球❌
Rb1.5s❌
艾爾1.5s❌

rb真係場場都半大大波 易撚到

德甲 狂入波

好快3:2

中左 派500 10抽1

Me

me

LM

仲有半格 頂住

曼城 10.5 頭十抽2 100

點會買車

Atm 冰呀

盤 半大 大波是但禁一個都中

支持 同路！！！！

無可能啦科隆實力見底 仲要作客 唔怕gel

好

Atm半大未...齊心d啦

阿古路呢下如果係利記已經比左12m

馬體會對家入1粒啦

l

里昂入多球

一話派錢好多陌生名字蒲頭

下體求冰

RB3:1

馬體半和100%

Rb 半大全大爽到

atm角細gel

A米快

尼斯點樣

安玻里

咁快叫糊

菲歷斯熱定身啦

其實派錢係咪傳說嚟㗎睇落個個都走數

Good

差d 31

真

兩邊都膠

MC痴撚線 咁都唔入

有冇ajax手足

阿古路咁都唔入

ac 9.5s加注

尼斯走盤未

馬體會入未

馬體會真係訓地多過踢波

太易
唔想入

阿古獸咁都唔入

收得皮啦

馬體會閪到

屌你咩

射楣仲有技術

我好耐之前派過一次

MC半場比多個黎啦大佬
叫都冇得叫

我講親都有派

車半場比多c

尼斯大半場踢多個都入唔到波

atm正氣d啦

無正氣過

Atm個場入波ok?

快手俾多球收錢啦曼車

抵曼城今年收皮
角又唔撚刷

入波又唔刷角 針

其實都見到好多人有派

Ac 10.5 9.5s

一場刷角唔入波
一場入波唔刷角 錯撚曬

車仔驚撚到攻都唔好唔敢攻

屌 食角
唔比開埋

阿積士 主勝 超重注

馬體 來比冰實

尼斯個場係味已經完撚左

跟住就0:0

多謝你

食角好仆街

角同入波數一樣 點夠你玩

好心開埋啦
差一角差幾撚遠

尼斯識入未 好撚廢呀

開到11角六點鐘排頭位投民主黨

屌ac球證食角

尼斯goalllllllllll

Sorry 我買左10.5s

屌你老母里昂 5雞野丫屌

未 會和

水怪夠喇 2.5/3s想收c

3:1

全中派500 另捐1000星火 頭5抽1
山窮水盡求集氣

Gchi

鏝10.5大 10抽1 100

Same

2-2!

GOALLLL

Bogo sir

加油

條6串22 fat到

拿破崙快入

拿破入未

輕鬆啦

又係尼巴

中

有冇人諗住賭到聽朝跟住出去投票

全部閪波 點賭得落手

排緊隊賭 on9?

皇蘇盤幾抵屌

阿積士

我都戒左賭一排 都係入左幾蚊玩下蜜瓜巴 好耐冇見

睇左10分鐘ac 完全唔知做乜9

屌你老母插乜撚野水

唉不賭便是贏

Agree，兩隊鬥廢

Ac會唔會5c ft

準備半2全2

Approved

里昂！

6c

6

不了 蝗呢d閪波 一係唔入 一係大炒 即場好過

Sure la

尼斯rc

仲有呢條 MC點叫
呢條中埋派多個500 都係5抽1

主主收息算

ac

呢條我叫爆

中到一定派左你先啦

仲有冇水

個球證好燥

6x22 ready

等緊ac3goal先再算

西波

垃圾里昂 屌你老母 唔撚刷

Say ok? Bogo sir

屌咩 10打10 比多粒先啦。。

感覺拿玻里有一粒

尼斯-2c
AC -3c
鏝 -好撚多c

低水收息
5 1 100

拉科糕未呀

冇

+5分鐘 比多粒啦...

A米快手入粒

1

佢地唔撚想攻喎

一個角都無

ac都唔多好

叫爆a米3goal

9ccccc

9c

Ac半大全細？

希望唔係馬會斷你

-1ccccc 去呀

下體會2倍即入

atm 食屎狗

ATM ATM

聽朝仲要早起身去投票
A米快手

ac-5c

Ac全格pleaseee

Ac好撚on9 死都唔傳波

馬體會控角隊

ac米蘭ng

ac-4c

A米快手啦

All jump了

而家塊面有d 紅色嘢點解

曼城試下比角

里昂 尼斯 ccccccc

面紅

相比岩岩啲角球真係

A米咁都唔入

法甲角易到

d球員 紅紅地

反婦女暴力

ac -5c

mc角叫都冇得叫..

菲歷斯出黎幫手

thx 解答

Atm入波未

仲話第3格

曼城刷角未

7.5都冇，睇到嘔血

Ac入波未

馬體贏一粒算啦

atm想點

atm 有冇贏個盤

奧林-1

應該冇Ng
如果有都係ac 唔係西拿

444

上場

鏝真係唔刷死幾多人

拿波波會入

44444444 -7

44444444444

拿波里唔入比人入

馬體狗

ac-5c
mc-6c

鏝-7c

5C!!!!!!

5555555

車 拿破

個個都串atm

下體入波冰角啦

Rb又想3格

-6c

邊隊來

7.5入唔到就連c

666666

連C!

連c!!!!

6666

Ac no goal mejump tamama jump
20k巴jump

3連c

黎啦黎啦 多啲 比多啲我 整多5角

自殺式串串

-5c

出菲歷斯未

批准

10.5大呀屌你

巴素利做咩鳩

-0/-0.5 buy

收曬頭5 各100

AC -3c 屌

摩奶同洛蘭迪都係廢

7c

GOALLLLL

車角叫爆呀

-2ccccccc

去呀

奧林比牙高c！

馬體會唔撚正氣

Atm 0.5/1b

鏝爽手

又黎

Ac咪刷

Atm對唔對路

半2全2可恥

AC 刷多2cccc

ATM真係含家產黎

施蒙尼肯換未

馬體例牌1-0 波 等高水即入fg

無眼睇...

換左入貨

ATM goallll

馬體goal

又中

Atm

Goal

Mc入多粒黎

GELLLLLLLL

入啦仆街

未入得切

ATM 0-1
繼續入

ATM atm RB!!差你

馬體咪再入

出完水 atm就入！

勁

頂貪心

馬體無啦啦入

1-1 gg

ac夠薑4連c

車串rb串馬體

Atm gel!

mc-6c 針

岩岩馬體幾倍Ng

入埋波 馬體會想角大都幾難

今日成績 25場19中5輸1走

荷華高斯開波已經羊緊3粒典豬牙

Ac迫害入球大

冇左mama唔識賭

對撚住鏝狗 唔出基奧特屈頭鎚?

德甲又第3格

比角啦

13C

唔聲唔聲 痴痴地

atm比我中幾十蚊得唔得

刷啦車狗曼狗

車狗出銀河唯一未

Atm唔刷了

Atm係味Gel得格咁廢

垃圾曼刷角呀屌你老母!!!!!

14C

完全係地獄式禁屌

足球料分享區

77777

RB癲左？

仆街意甲

科隆好送得 rb平時都唔係特別刷

Rb仲刷

RB 14c

馬體封完未

8c

差4c呀屌你老母

8888

8888888

8C

MC -4C

連c?

鏝禁屌到仆街

888

好多10.5手足呀 快撚刷

1:1先po事後2.5b 半二全二

半2全2

-3

Ac拿玻兩隊唔想踢咁

A米 0-1 高水平半收米

大船好易沉

有境啊 可以叫角啦
比多三角先最基本

紅豆巴

下體會屌你老母！！！！！！！！！！！！

0.5/1b gel

仆街ATM

Cf

atmm......

下體會屌你

ATM

今晚俾疤同痢嘅讓球呃咗好撚多...
依家心理好唔平衡

係咪應該停一停....

Atm上盤咁大船 大波cashed 88

Atm gel

好慘差一粒

估到

下體會有冇贏過盤?

dllm

屌你下體
好在啱啱封下封下都補到飛

德甲睇黎都唔會再入

-1

１５Ｃ

炸啦屌

Atm又要屌過

炸

好撚彩買atm第1球唔係客win
差0.1水

半場買都肥 又一場

屌你老母咩下體會

tot好on9

下體９９９９

1.9幾？

含撚啦tot

依Ｄ角真係好少

屌足全場 先入一粒
守得又唔穩 秒俾人追返
閪撚到

我1.90入

三場突然間咗多角

肯換菲歷斯未

Bogo sir 9.5 10.5

下體9c完 1 500

仆街曼，比Ｄ力刷多３角啦

Ok....

cf gel......

中場個時仲諗住食硬

MC快手比多4角黎訓教

施禾果場斬左？

Gel幾下就會輸咩

盤王cf gel...

屌無

Sob gel!

15C

tot gel得

垃圾鏝無啦啦整咁多角出黎屌

皇馬國米全下盤ok?

苛甲幸運達斬左？

cf穩到gel

Mc

想要比c x 艾米

15c

cf gel la 仲atm

點解林伯死都唔換中鋒

斷左欖就唔賭住
不過睇好皇so盤

曼城比多三角先

林伯落場踢Ok?

比！！！！！

又儲印花 屌你老母施蒙尼

鏝12

Rb 4.5/5b

16C

10.5b呀屌你

買美國馬好過買你仆街安玻里
臨咪俾人入十二碼

cf g

屌你老母ATM真係閪撚到震

馬體控角隊頂著

gel cf

車仔下一隊

點買都贏

小gel一下 cf

格蘭cup埋佢啦 仲收得多

包輸呀e

頂你個肺頭先開個啲波全部上盤入波跟住俾人追和

Rb無限角 on99